用今日同聽日諗清楚之後有咩行動

一個行動post都無
即刻諗下要搞咩
就算照去機場都要文宣嫁大佬

如果李家超自殺
大家想條畜生撚樣點樣死法？

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

推啦

諗行動呀